鰂魚涌有怪聲

近柏架山邊有d怪聲傳出唔知係咩黎，有無人住享附近都聽到呀？

咩怪聲 講到好恐怖咁

好撚低頻 唔知咩黎 享山上面冇理由咁夜有人開機整嘢架.

你行過來柏架山聽吓

屌 call左管理處好似話整緊路

痴撚線好撚大聲喎! 夜撚媽媽整路係咪癲架

咁就含撚。。 今晚冇覺好瞓

一係你錄上黎？

又唔係好嘈 但好低頻 好想訓呀！！